差佬下次可能會再扮示威者掟燃燒彈

大家下次要小心呀

之前唔係有兄弟掟燃燒彈入警署嗎？

擺明係差佬扮示威者掟啦！

721 唔起訴係咪有黑警扮白衫打市民？？
何君堯個墳係咪黑警起？？？？

已經扮左已經掟左屌晒佢地老母

sorry借少少位

中國要ge係一國，兩制只不過係手段

我地其實真係反中共，
對於中共我地只不過condom
大局觀要有，係黃ge要知，
係藍ge香港人更加要知，
希望藍絲真係快d清醒下，
快d 染返黃

係呀，所以下次佢地會繼續掟呀。

勇武派不如真係轉吓陣 用輿論之力打殘佢哋 再送頭真係無意思 認真諗吓其他方法 杯葛黑警全家 全體實行罷買

我驚班狗會用汽油彈掟其他義士

經過今日就算係示威者掟我都支持

好似話有狗燒傷腳，係咪即係team kill?